一人一個最近一次同另一半嗌交既原因

我先 唔小心整爛左男朋友隻模型公仔 第二日即刻去買返俾佢

好煩 好想搵人傾

我講錯野

講錯咩？ 我都成日講錯野激嬲佢

咩事啊巴打

女朋友成日口𣎴對心
又要我估到佢諗乜

又要我接送

我返shift 覺都唔洗訓

我男朋友掛住同frd吹水吹左9個字唔理我肚餓 跟住我發脾氣走左去

講話近排生活枯燥 之後嬲左

我覺得拍拖最緊要係坦誠
有咩問題最好平心靜氣拎出黎講
你有無同佢講過以上既問題啊？

男仔有時真係好唔細心 我明你啊

去機場接佢機
上機前佢話肚餓
落機見我無買野比佢食
鬧左我一獲

言者無心， 聽者有意 。
女人真係會諗到好複雜

點解你唔買啊？

絲打 女仔角度 你聽完會點諗

飲左佢最後一啖可樂 之後要買翻一枝新嘅比佢飲翻個一啖

我對電話既mon貼一知半解....
所以叫男朋友帶我去貼mon貼
不過由於電話曲面 店員表示會有彩虹紋出現
問我地想中間空心家側面空心 (類似問題)
呢個時候男朋友問我想點 我唔知就答左中間空心
結果彩虹紋係哂中間 就算screen著左都清楚見到
我唔開心 但男朋友話係我自己講話要空心
仲問冇聽清楚店員問咩 咩？

我真心嬲左

佢冇講錯係我揀....所以更加唔順氣！
講到佢一早知道哂但睇住我中伏咁

無開snapchat睇佢近況 不過都唔算嗌交 比人單方面屌打

係問到你想點
同埋中間冇
周圍都係會有

一啲處事嘅方式...
佢有時較為激進同直啲
我就和平啲同會諗多啲後果
結果就會罵交
我實在唔想好似為左證明自己係啱而去拗囉

買電話既時候無注意呢d細節
部電話仲要係男朋友推薦買

放假前一日先記得講我知 永遠要問先講 成日話唔記得

錢同白切雞

我之前s6 edge mon貼冇事woo

港女post

其實唔知咁算唔算嗌交，但想搵個地方講下
上星期佢話要應酬同事去聽talk星期日先見
咁中間就隔左6日無見
咁都無野，都無話唔俾佢去，只係半詐營半講笑咁話呢個禮拜唔話你知我做左咩，唔自拍俾你睇
然後佢就話我狠心，啲對話都係平時大家講笑扮嬲咁。突然間佢就：唉
之後我問佢做咩，佢：無啦
嗰下未分到佢係講笑定真係唔開心無即刻氹返佢
佢就真係燥左
我就同佢講sorry，因為佢返緊工唔想同佢嘈費事佢無心機做野，就同佢講唔煩佢喇叫佢俾心機做野。
然後佢勁晦氣咁講左句：你無煩，係我衰姐

一齊就半年佢都係第一次咁晦氣咁燥
嗰下我都覺得真係自己太煩，唔應該成日詐營
其實雖然得一句，當日就和好如初，但真係好hurt

男朋友成日𥄫女

約左出街但訓著

好似好耐冇嘈交了

我果部小米....

刪msg你話距但鬧番你轉頭/睇141你話距但距鬧番你轉頭/做野覺得煩發你脾氣等種種覺得你講野煩而冷暴力你行為

男朋友成日勁大聲鬧我 明明好小事
可能係佢屋企食完飯叫佢坐低陪我
叫幾次就鬧我
不過我完全頂唔順同佢冷戰
所以無論佢錯定我錯都會同佢即時講對唔住
要氹返佢
因為好驚佢唔要我 呢世唔知點再識到男人

唔夠關心女朋友
唔識吹寒問暖
但係自己好多時覺得咁大個人自己都識搞掂
而家自己有少少好似機械式咁問佢
凍唔凍 痛唔痛..
知道呢d情況一定要問 唔問就仆街
etc

唔肯同我扑野

我有時都會同佢講呢樣野
不過真係會feel到佢有冇心問
無嘅 我都唔會迫佢 盡量佢想點就點
因為feel到佢唔係真心知陣會唔開心

睇完個post 覺得自己好幸福
上面啲港女自問2，3日就會頂唔順

我都覺得係，不過都係要扮晒野問下

比著我男友係咁
我會係ig瘋狂𥄫仔再like人地果post

Btw,你返到屋企未呀？

me2，唔知關唔關我地開始左無耐事

應該唔關，格嚟
港女點扮都扮唔到大方，一兩個眼神就睇得出
同女朋友就嚟一年

我女朋友成日都話佢幾時先唔洗做呀 但係次次我要ot佢就話我唔陪佢又盛 可能你地會話我奴性重 但係香港地就係個咁既地方 同埋宜家我都同你一齊住啦日日都見 雖然我同佢都番shift不過我編自己番長A 但係咪見少幾個鐘會死架 咁岩前日女朋友番完night 跟住放幾日假 又咁岩琴日打8號風 一早交左我名上去要當風更 同女朋友一講就嬲左我 whatsapp,打電話全部都唔撚理鳩我

小姐呀 你番工你就識咩叫責任 我番工就唔可以有責任架 宜家唔係我唔想番黎陪你呀 係我唔走得呀 岩岩先當完風更宜家仲要直踩埋A更 陣間放工番去都唔知點

好痴身

我聽完覺得無野

有啲誇張

肯定係你男朋友？

點解？

成日笑我平胸，又話其他女仔心口好大，我忍！
下次佢再笑我就嬲9佢

無嗌過交

但無mood太攰

我想買switch，佢想去旅行

你呢啲臭閪最好畀招牌跌落嚟壓撚死

你係咪覺得佢應該好似電視劇咁狗衝嚟搵你？你兩個攬埋一舊嗰陣，洗唔洗搵隊band喺你兩個後面配樂？

屈我飲醉酒發酒癲 屌你老母

見到佢ig有個留言，睇唔明咪問下
無啦啦屌尻我 又鬧我煩

我都係暫時無嗌過交

男朋友下星期去搵個ex
我發悔氣話你咪去囉
然後佢話我態度差cut9我線

佢睇死我

樓主我幾時同你嘈過？

前日去街 係地鐵站 唔記得講乜 玩既態度叫我走 拜拜啦
咁我又諗住玩下野 扮走 就走返落月台扮搭地鐵走
當然之後上返去搵佢啦
點知就佢真嬲 話我拋棄佢唔要佢 嬲左成半日

同佢打機 跟住我玩一場先 再叫佢玩 話我自私玩 就嬲左我 嬲左幾日 到而家未嬲完

話我太煩 太依賴
但我完全唔係

驚你要跟埋一齊去

掛住同friend打機猜枚
先後講左好多次好攰都係唔理我
一怒之下自己走先
佢就當街同我開片問我做咩發脾氣

之後講左一大堆野 話我講野唔理人感受

唔可以同時做？

勁啊 點做到？

揾ex依啲真係無得忍 無論男女都係，正常拍拖仲揾ex做咩，除非放唔低姐。根本無必要同ex 有任何接觸

同ex出去食飯 吹左三個鐘水無理佢 嬲左兩日

同佢地一齊玩

兩年半，冇嗌過交

可能好驚，以為你真係走